林鄭睇死香港人廢同無撚用

搞個稅局都要逼人道歉
都話左呢班人自私撚黎
民主呢兩個字根本你配唔上

30歲：一邊係度呻樓價太高一邊搏命賺錢養家
40歲：諗移民，但係移左之後當地人根本唔接受你/又或者根本無錢移民
50歲：想返香港但係發現香港變左大陸二三線城市，有家歸不得/只可以做廢老
60歲：望見仔女講錯野俾人捉返上大陸，自己又做唔到D咩
70歲：日日等死，想下世投胎去一戶好人家

我想講麻煩呢班自私撚快少少死返上大灣區
唔好阻住想要民主既香港人得到佢地想要既自由

林鄭：上次吹哂雞二百萬人遊行號稱破全球紀錄喎，跟住呢？

跟住我繼續做特首，條例繼續拖，泛民繼續無我辦法，你地繼續準時返工

自私撚永遠都諗唔明佢地搏命賺返黎既錢只會俾中共食哂
不過佢地諗得明就唔會係自私撚

20歲港豬: 飲喜茶去唱k去食海底撈重要d
遲d仲要考警察賺錢

所以網典當港豬、港燦為藍絲帶係無錯既！因為牠們變相反佔中

假如有一日香港淪落到變成大陸二三線城市
我一定會同全世界講
香港人唔值得擁有民主自由
因為佢地親手摧毀左曾經渴求自由的香港人

香港再教育營指日可待